<?xml version="1.0"?>
<Events>
  <Event>
    <Title>Alien: Covenant</Title>
    <OriginalTitle>Alien: Covenant</OriginalTitle>
    <ProductionYear>2017</ProductionYear>
    <LengthInMinutes>122</LengthInMinutes>
    <dtLocalRelease>2017-05-17T00:00:00</dtLocalRelease>
    <Rating>16</Rating>
    <EventType>Movie</EventType>
    <Genres>Jännitys, Sci-fi, Kauhu</Genres>
    <ShortSynopsis>Ridley Scott tekee paluun luomaansa maailmaan ALIEN: COVENANT -elokuvassa, joka on uusi luku hänen uraauurtavassa Alien-sarjassaan. Siirtokunta-alus Covenantin miehistö on matkalla galaksin kauimmaisella laidalla sijaitsevalle planeetalle, jonka he uskovat olevan koskematon paratiisi, mutta joka todellisuudessa onkin synkkä ja vaarallinen.</ShortSynopsis>
    <Synopsis>Ridley Scott tekee paluun luomaansa maailmaan ALIEN: COVENANT -elokuvassa, joka on uusi luku hänen uraauurtavassa Alien-sarjassaan. Siirtokunta-alus Covenantin miehistö on matkalla galaksin kauimmaisella laidalla sijaitsevalle planeetalle, jonka he uskovat olevan koskematon paratiisi, mutta joka todellisuudessa onkin synkkä ja vaarallinen. Kohdatessaan ennennäkemättömän uhkan miehistön täytyy yrittää tuskaisaa pakoa.</Synopsis>
    <Cast>
      <Actor>
        <FirstName>Michael</FirstName>
        <LastName>Fassbender</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Katherine</FirstName>
        <LastName>Waterston</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Billy</FirstName>
        <LastName>Crudup</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Danny</FirstName>
        <LastName>McBride</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Demian</FirstName>
        <LastName>Bichir</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Carmen</FirstName>
        <LastName>Ejogo</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Callie</FirstName>
        <LastName>Hernandez</LastName>
      </Actor>
    </Cast>
    <Directors>
      <Director>
        <FirstName>Ridley</FirstName>
        <LastName>Scott</LastName>
      </Director>
    </Directors>
  </Event>
  <Event>
    <Title>Annabelle: Creation</Title>
    <OriginalTitle>Annabelle: Creation</OriginalTitle>
    <ProductionYear>2017</ProductionYear>
    <LengthInMinutes>110</LengthInMinutes>
    <dtLocalRelease>2017-08-11T00:00:00</dtLocalRelease>
    <Rating>16</Rating>
    <EventType>Movie</EventType>
    <Genres>Jännitys, Kauhu</Genres>
    <ShortSynopsis>New Line Cineman Annabelle: Creation on David F. Sandbergin (Lights Out) ohjaama jatko-osa vuonna 2014 ilmestyneelle menestyksekkäälle Annabelle-elokuvalle, joka tuotti maailmanlaajuisesti lähes 257 miljoonaa dollaria pääsylipputuloja.</ShortSynopsis>
    <Synopsis>Hän on palannut!
New Line Cineman Annabelle: Creation on David F. Sandbergin (Lights Out) ohjaama jatko-osa vuonna 2014 ilmestyneelle menestyksekkäälle Annabelle-elokuvalle, joka tuotti maailmanlaajuisesti lähes 257 miljoonaa dollaria pääsylipputuloja. Jatko-osan tuottavat jälleen kerran Peter Safran ja James Wan, jotka tekivät yhteistyötä onnistuneesti myös Kirottu-elokuvien parissa.
Useita vuosia pienen tyttärensä traagisen kuoleman jälkeen nukketaiteilija ja hänen vaimonsa majoittavat kotiinsa nunnan ja joukon tyttöjä suljetusta orpokodista. Pian heistä tulee nukketaiteilijan riivatun luomuksen, Annabellen, kohteita.</Synopsis>
    <Cast>
      <Actor>
        <FirstName>Stephanie</FirstName>
        <LastName>Sigman</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Talitha</FirstName>
        <LastName>Bateman</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Anthony</FirstName>
        <LastName>LaPaglia</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Miranda</FirstName>
        <LastName>Otto</LastName>
      </Actor>
    </Cast>
    <Directors>
      <Director>
        <FirstName>David F.</FirstName>
        <LastName>Sandberg</LastName>
      </Director>
    </Directors>
  </Event>
  <Event>
    <Title>Atomic Blonde</Title>
    <OriginalTitle>Atomic Blonde</OriginalTitle>
    <ProductionYear>2017</ProductionYear>
    <LengthInMinutes>115</LengthInMinutes>
    <dtLocalRelease>2017-08-04T00:00:00</dtLocalRelease>
    <Rating>16</Rating>
    <EventType>Movie</EventType>
    <Genres>Toiminta, Jännitys</Genres>
    <ShortSynopsis>Oscar-voittaja Charlize Theron räväyttää luut murskaavan toimintatrillerin pääosassa. Theron on Lorraine Broughton, MI6:n kylmähermoinen palkkatappaja. Salaisen palvelun huippuagentti on voittamaton yhdistelmä vakoojaa, viettelijää ja armotonta tappajaa, joka valjastaa kaikki kykynsä tehtäviensä suorittamiseen – ja hengissä selviämiseen.</ShortSynopsis>
    <Synopsis>Oscar-voittaja Charlize Theron räväyttää luut murskaavan toimintatrillerin pääosassa. Theron on Lorraine Broughton, MI6:n kylmähermoinen palkkatappaja. Salaisen palvelun huippuagentti on voittamaton yhdistelmä vakoojaa, viettelijää ja armotonta tappajaa, joka valjastaa kaikki kykynsä tehtäviensä suorittamiseen – ja hengissä selviämiseen. Broughton lähetetään aikapommin lailla tikittävään ja vallankumousta kihisevään, kylmän sodan repimään Berliiniin tehtävänään viedä korvaamattoman arvokas asiakirja pois epävakaiden olosuhteiden ravistelemasta kaupungista. Broughton yhdistää voimansa kollegansa David Percivalin (James McAvoy) kanssa luoviakseen tiensä läpi vaarallisen pelin.
Atomic Blonden on ohjannut David Leitch (John Wick, tuleva Deadpool 2) ja sen päärooleissa Theronin ja McAvoyn rinnalla nähdään John Goodman, Til Schweiger, Eddie Marsan, Sofia Boutella ja Toby Jones. Elokuva perustuu Oni Pressin julkaisemaan sarjakuvaan ”The Coldest City”, jonka ovat tehneeet Anthony Johnston ja kuvittaja Sam Hart. Kurt Johnstad (300) vastaa käsikirjoituksesta.</Synopsis>
    <Cast>
      <Actor>
        <FirstName>Charlize</FirstName>
        <LastName>Theron</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>James</FirstName>
        <LastName>McAvoy</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Sofia</FirstName>
        <LastName>Boutella</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>John</FirstName>
        <LastName>Goodman</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Til</FirstName>
        <LastName>Schweiger</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Eddie</FirstName>
        <LastName>Marsan</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Bill</FirstName>
        <LastName>Skarsgård</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Toby</FirstName>
        <LastName>Jones</LastName>
      </Actor>
    </Cast>
    <Directors>
      <Director>
        <FirstName>David</FirstName>
        <LastName>Leitch</LastName>
      </Director>
    </Directors>
	</Event>
  <Event>
    <Title>Autot 3 - (2D) (orig)</Title>
    <OriginalTitle>Cars 3 - (2D) (orig)</OriginalTitle>
    <ProductionYear>2017</ProductionYear>
    <LengthInMinutes>109</LengthInMinutes>
    <dtLocalRelease>2017-07-28T00:00:00</dtLocalRelease>
    <Rating>S</Rating>
    <EventType>Movie</EventType>
    <Genres>Perhe-elokuva, Animaatio</Genres>
    <ShortSynopsis>Uusien ja huippunopeiden kilpa-autojen varjoon jäänyt legendaarinen Salama McQueen joutuu yllättäen sivuun rakastamastaan lajista.</ShortSynopsis>
    <Synopsis>Originaali englanninkielinen normaaliversio (2D), suom. &amp; ruots. tekstit.
Uusien ja huippunopeiden kilpa-autojen varjoon jäänyt legendaarinen Salama McQueen joutuu yllättäen sivuun rakastamastaan lajista. Päästäkseen takaisin kilparadoille se tarvitsee avukseen nuoren ja innokkaan mekaanikon Cruz Ramirezin, jolla on omat voittosuunnitelmansa, sekä lisäksi inspiraatiota edesmenneeltä Hudson Hornetilta ja vielä sattumankin puolelleen. Pystyäkseen todistamaan, ettei vanhan mestarin aika ole vielä ohi, numero 95 joutuu panemaan kaikkensa peliin Piston Cupin mahtavimmalla areenalla!
Ennen pääelokuvaa esitetään Dave Mullinsin ohjaama lyhytelokuva "LOU".</Synopsis>
    <Cast>
      <Actor>
        <FirstName>Owen</FirstName>
        <LastName>Wilson</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Armie</FirstName>
        <LastName>Hammer</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Nathan</FirstName>
        <LastName>Fillion</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Kerry</FirstName>
        <LastName>Washington</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Bonnie</FirstName>
        <LastName>Hunt</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Tony</FirstName>
        <LastName>Shalhoub</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Margo</FirstName>
        <LastName>Martindale</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Chris</FirstName>
        <LastName>Cooper</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Cristela</FirstName>
        <LastName>Alonzo</LastName>
      </Actor>
    </Cast>
    <Directors>
      <Director>
        <FirstName>Brian</FirstName>
        <LastName>Fee</LastName>
      </Director>
    </Directors>
  </Event>
  <Event>
    <Title>Baby Driver</Title>
    <OriginalTitle>Baby Driver</OriginalTitle>
    <ProductionYear>2017</ProductionYear>
    <LengthInMinutes>113</LengthInMinutes>
    <dtLocalRelease>2017-07-21T00:00:00</dtLocalRelease>
    <Rating>16</Rating>
    <EventType>Movie</EventType>
    <Genres>Toiminta, Jännitys, Rikoselokuva</Genres>
    <ShortSynopsis>Lahjakas nuori pakoautokuski Baby (Ansel Elgort) on alansa huippu, koska ajaa itsetehdyn soundtrackinsä biittien tahtiin. Kun hän tapaa unelmiensa tytön (Lily James), Baby näkee tilaisuutensa tulleen jättää taakseen rikollinen elämä ja aloittaa alusta.</ShortSynopsis>
    <Synopsis>Lahjakas nuori pakoautokuski Baby (Ansel Elgort) on alansa huippu, koska ajaa itsetehdyn soundtrackinsä biittien tahtiin. Kun hän tapaa unelmiensa tytön (Lily James), Baby näkee tilaisuutensa tulleen jättää taakseen rikollinen elämä ja aloittaa alusta. Rikollispomo (Kevin Spacey) kuitenkin kiristää hänet takaisin töihin ja Babyn täytyy kantaa vastuu päätöksistään, kun tuhoon tuomittu keikka uhkaa hänen henkeään, rakkauttaan ja vapauttaan.</Synopsis>
    <Cast>
      <Actor>
        <FirstName>Ansel</FirstName>
        <LastName>Elgort</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Kevin</FirstName>
        <LastName>Spacey</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Lily</FirstName>
        <LastName>James</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Jon</FirstName>
        <LastName>Hamm</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Jamie</FirstName>
        <LastName>Foxx</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Eiza</FirstName>
        <LastName>González</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Jon</FirstName>
        <LastName>Bernthal</LastName>
      </Actor>
    </Cast>
    <Directors>
      <Director>
        <FirstName>Edgar</FirstName>
        <LastName>Wright</LastName>
      </Director>
    </Directors>
  </Event>
  <Event>
    <Title>Miami</Title>
    <OriginalTitle>Miami</OriginalTitle>
    <ProductionYear>2017</ProductionYear>
    <LengthInMinutes>119</LengthInMinutes>
    <dtLocalRelease>2017-08-04T00:00:00</dtLocalRelease>
    <Rating>12</Rating>
    <EventType>Movie</EventType>
    <Genres>Draama, Kotimainen</Genres>
    <ShortSynopsis>Eräänä iltana toisistaan erillään kasvaneet sisarukset, show-tanssija Angela (Krista Kosonen) ja 19-vuotias pikkukaupungin tyttö Anna (Sonja Kuittinen), tapaavat toisensa uudelleen. Angelan elämä kimaltelee klubien ja yökerhojen lavoilla. Ujo pikkusisko Anna etsii vielä paikkaansa maailmassa.</ShortSynopsis>
    <Synopsis>Finnkinon Kuukauden elokuva elokuussa 2017!

Eräänä iltana toisistaan erillään kasvaneet sisarukset, show-tanssija Angela (Krista Kosonen) ja 19-vuotias pikkukaupungin tyttö Anna (Sonja Kuittinen), tapaavat toisensa uudelleen.

Angelan elämä kimaltelee klubien ja yökerhojen lavoilla. Ujo pikkusisko Anna etsii vielä paikkaansa maailmassa. Angela ja häntä ympäröivä riemu, glitter ja glamour vetävät Annaa puoleensa.

Angela houkuttelee Annan mukaansa tanssikiertueelle hämärille lavoille ja neonvaloissa kylpeviin klubeihin. 
Vimmaisen ja säteilevän Angelan kanssa on hauskaa. Anna toivoo, että matka hyvittää menneet vuodet ja tuo sisarukset viimein yhteen. Anna ei tiedä, että Angela on vaikeuksissa.

Angelan menneisyys ei päästä heitä otteestaan ja yhteinen kiertue muuttuukin pakomatkaksi. Sen aikana Annalla ja Angelalla on oltava ensimmäinen yhteinen unelma.

Miami-elokuvan on ohjannut kotimaassa ja kansainvälisesti palkittu Zaida Bergroth.</Synopsis>
    <Cast>
      <Actor>
        <FirstName>Krista</FirstName>
        <LastName>Kosonen</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Sonja</FirstName>
        <LastName>Kuittinen</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Kristian</FirstName>
        <LastName>Smeds</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Christian</FirstName>
        <LastName>Lindroos</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Janne</FirstName>
        <LastName>Reinikainen</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Juhan</FirstName>
        <LastName>Ulfsak</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Alex</FirstName>
        <LastName>Anton</LastName>
      </Actor>
    </Cast>
    <Directors>
      <Director>
        <FirstName>Zaida</FirstName>
        <LastName>Bergroth</LastName>
      </Director>
    </Directors>
  </Event>
  <Event>
    <Title>Musta torni</Title>
    <OriginalTitle>The Dark Tower</OriginalTitle>
    <ProductionYear>2017</ProductionYear>
    <LengthInMinutes>91</LengthInMinutes>
    <dtLocalRelease>2017-08-04T00:00:00</dtLocalRelease>
    <Rating>12</Rating>
    <EventType>Movie</EventType>
    <Genres>Toiminta, Seikkailu, Fantasia, Sci-fi, Kauhu, Western</Genres>
    <ShortSynopsis>On muitakin maailmoja kuin nämä. Stephen Kingin “Musta torni”, kunnianhimoinen ja polveileva fantasiaromaanisarja, nähdään vihdoin myös valkokankailla. Viimeinen revolverimies Roland Deschain (Idris Elba) käy ikuista taistelua Walter O’Dimia eli mustiin puettua miestä (Matthew McConaughey) vastaan.</ShortSynopsis>
    <Synopsis>On muitakin maailmoja kuin nämä. Stephen Kingin “Musta torni”, kunnianhimoinen ja polveileva fantasiaromaanisarja, nähdään vihdoin myös valkokankailla. Viimeinen revolverimies Roland Deschain (Idris Elba) käy ikuista taistelua Walter O’Dimia eli mustiin puettua miestä (Matthew McConaughey) vastaan. Päämääränä Rolandilla on estää tätä kaatamasta Mustaa tornia, joka pitää koko universumin kasassa. Maailmojen kohtalon ollessa vaakalaudalla hyvä ja paha ottavat mittaa toisistaan lopullisessa taistelussa, jossa vain Roland kykenee puolustamaan Tornia mustiin puetulta mieheltä.</Synopsis>
    <Cast>
      <Actor>
        <FirstName>Idris</FirstName>
        <LastName>Elba</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Matthew</FirstName>
        <LastName>McConaughey</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Tom</FirstName>
        <LastName>Taylor</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Katheryn</FirstName>
        <LastName>Winnick</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Dennis</FirstName>
        <LastName>Haysbert</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Abbey</FirstName>
        <LastName>Lee</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Nicholas</FirstName>
        <LastName>Hamilton</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Jackie Earle</FirstName>
        <LastName>Haley</LastName>
      </Actor>
    </Cast>
    <Directors>
      <Director>
        <FirstName>Nikolaj</FirstName>
        <LastName>Arcel</LastName>
      </Director>
    </Directors>
  </Event>
  <Event>
    <Title>Sota apinoiden planeetasta (2D)</Title>
    <OriginalTitle>War for the Planet of the Apes (2D)</OriginalTitle>
    <ProductionYear>2017</ProductionYear>
    <LengthInMinutes>140</LengthInMinutes>
    <dtLocalRelease>2017-07-12T00:00:00</dtLocalRelease>
    <Rating>12</Rating>
    <EventType>Movie</EventType>
    <Genres>Draama, Toiminta, Seikkailu, Sci-fi</Genres>
    <ShortSynopsis>Caesar ja hänen apinansa joutuvat kohtalokkaaseen yhteentörmäykseen armottoman everstin johtaman ihmisarmeijan kanssa. Apinoiden kärsittyä valtavia tappioita Caesar painii pimeimpien vaistojensa kanssa ja aloittaa oman myyttisen matkansa kostaakseen kaltaistensa puolesta.</ShortSynopsis>
    <Synopsis>Normaaliversio (2D).

Caesar ja hänen apinansa joutuvat kohtalokkaaseen yhteentörmäykseen armottoman everstin johtaman ihmisarmeijan kanssa. Apinoiden kärsittyä valtavia tappioita Caesar painii pimeimpien vaistojensa kanssa ja aloittaa oman myyttisen matkansa kostaakseen kaltaistensa puolesta. Kun Caesar ja eversti vihdoin kohtaavat kasvokkain, on heillä edessään eeppinen taistelu, joka määrittää molempien lajien kohtalon sekä koko planeetan tulevaisuuden.</Synopsis>
    <Cast>
      <Actor>
        <FirstName>Andy</FirstName>
        <LastName>Serkis</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Woody</FirstName>
        <LastName>Harrelson</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Steve</FirstName>
        <LastName>Zahn</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Toby</FirstName>
        <LastName>Kebbell</LastName>
      </Actor>
    </Cast>
    <Directors>
      <Director>
        <FirstName>Matt</FirstName>
        <LastName>Reeves</LastName>
      </Director>
    </Directors>
  </Event>
  <Event>
    <Title>The Circle</Title>
    <OriginalTitle>The Circle</OriginalTitle>
    <ProductionYear>2017</ProductionYear>
    <LengthInMinutes>110</LengthInMinutes>
    <dtLocalRelease>2017-07-07T00:00:00</dtLocalRelease>
    <Rating>12</Rating>
    <EventType>Movie</EventType>
    <Genres>Draama, Jännitys, Sci-fi</Genres>
    <ShortSynopsis>Mae Holland (Emma Watson) on nuori ja terävä nainen, joka saa unelmatyön teknologiayhtiössä nimeltä Circle. Yhtiössä korostetaan tiedon jakamisen ja avoimuuden arvoja, mutta koko elämän jakamisella on seurauksensa.</ShortSynopsis>
    <Synopsis>Finnkinon Kuukauden elokuva heinäkuussa 2017!

Mae Holland (Emma Watson) on nuori ja terävä nainen, joka saa unelmatyön teknologiayhtiössä nimeltä Circle. Yhtiössä korostetaan tiedon jakamisen ja avoimuuden arvoja, mutta koko elämän jakamisella on seurauksensa. Kun työasiat alkavat vaikuttaa Maen läheisimpiin ihmissuhteisiin eivätkä intiimeimmätkään hetket ole enää vain kahden ihmisen välisiä, alkavat Maen hälytyskellot soida.

Maen karismaattisen esimiehen ja Circle-yhtiön johtajan roolissa vakuuttaa kaksinkertainen Oscar-voittaja Tom Hanks.</Synopsis>
    <Cast>
      <Actor>
        <FirstName>Tom</FirstName>
        <LastName>Hanks</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Emma</FirstName>
        <LastName>Watson</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>John</FirstName>
        <LastName>Boyega</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Karen</FirstName>
        <LastName>Gillan</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Ellar</FirstName>
        <LastName>Coltrane</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Karen</FirstName>
        <LastName>Gillan</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Glenne</FirstName>
        <LastName>Headly</LastName>
      </Actor>
      <Actor>
        <FirstName>Bill</FirstName>
        <LastName>Paxton</LastName>
      </Actor>
    </Cast>
    <Directors>
      <Director>
        <FirstName>James</FirstName>
        <LastName>Ponsoldt</LastName>
      </Director>
    </Directors>
  </Event>
</Events>